係咪已經冇人知有間公司叫Pentax?

不思過取，自取滅亡。

Pentax暫時唔會死，但會愈來愈小眾
現況係：
Pentax班老人上年已經出左片講未來公司路向
會一直做單反做到世界末日，服務最後一批單反用家
佢地堅持堆料黎做修正都唔玩AI

另一方面仲有ricoh大把錢養佢地
Ricoh買pentax都係鑑於守望精神唔想pentax收皮

Pentax既堅持唔係其他公司搵到
比起c n只著重搵錢
Pentax機真係耐用到仆街，就正正因為咁賺唔到錢

黎緊部k3-3 apsc機皇，打雀冇乜對手
係唔知佢仲玩唔玩ff，希望有部完全體k1
中幅spec開發成本太大，應該都唔會有新產品

support

走得太前
明明一開始已經玩digital 120
但技術未成熟
投放左太多資源

諗返起果陣ex 送左部Pentax Q比我
細細部可換鏡幾好玩嫁

無反唔轉mount，要照顧舊用家變左四不像

全民ff年代堅持apsc

無反年代堅持單反

俾我就出部新版67 ，function/spec求其出，最緊要個樣夠vintage同埋用「自家高科技」直出濱田英明style日系色水

實大把文青買

打雀冇乜對手? Pentax AF唔係勁喎

係，連animal eyes AF都冇，但你比人開心下啦，我對pentax一向好仁慈

心思思想入三公主插落無反度

打雀冇乜對手 C S對撚到雀眼啦喎

真係好想試下有IBIS 嘅FF DSLR 係咩感覺....

會對錯焦。

咪踢爆啲新手啦，你叫人以後點係呢度立足

有錯咪指出囉
我錯咪認錯道歉囉
咁撚串唔怪之得你冇野撈喇

你啱

我幫你口咋！你咪咁玻璃心啦！我送外賣有咩問題？我對得住良心 用勞力賺錢唔得？

PENTAX 67不知幾勁，稱霸中片幅世界

成日聽呢幾枝，好正咩？

冇，係啲死老野呃9新手用。

當年係，所以好可惜。

好多老野幫鏡改名，咩三公主啦，唔係畫質唔得，不過不失啦，但個價就西到無論，我不如正經買紅圈算。

記得450d時代 Pentax 同sony 同canon爭得超勁

Pentax當年同三叔合作出，但比三叔玩左鑊金，之後三星死埋。
Pentax 死穴係個光圈仲用物理控制，即係20年前果種, 咁就死得。

咁Nikon都係物理光圈
同埋Nikon買起三星

結論：Nikon執笠